覺唔覺「男人係咪xxxxx」「女人係咪xxxxx」呢啲問題好on9

樓主係咪on撚鳩

On9問題

覺唔覺問 「覺唔覺...」啲問題都一樣咁 on9?

覺唔覺得男人女人都係衰人?